กล่าวว่า
ข้อมูลที่แหล่งข่าวให้กับทางเว็บคือในงาน
จะยังไม่เปิดตัว
จะยังไม่เปิดตัวในงาน
ซึ่งก็คาดกันว่าจะเปิดตัวรุ่นใหม่ในงาน
ต่อเนื่องจากข่าว
ที่มา
นี้
นี้
นี้
ปีนี้จะเน้นไปที่ซอฟต์แวร์มากกว่า
ปีแล้ว
พร้อมกราฟิกการ์ดในตัว
พิกเซล
ภายในงาน
รุ่นปัจจุบัน
รุ่นใหม่อาจจะมีความละเอียดเป็น
รุ่นใหม่ในงาน
ลือ
หรือ
อายุประมาณ
เปิดตัวเมื่อเดือนกันยายน
เริ่มของขาดในร้านค้าหลายแห่ง
เว็บไซต์
และตอนนี้ก็มีรายงานข่าวล่าสุด
และรายงานหลังจากนั้นบอกว่ารุ่นใหม่จะมาพร้อมกราฟิกการ์ดในตัว
โดยตอนนี้คาดกันว่า
โดยบอกว่า
โดยแหล่งข่าวให้ข้อมูลว่าสำหรับ
ไม่มีแผนการเปิดตัวหน้าจอ
ไม่ว่าจะเป็น
ไม่ว่าจะแบบมีกราฟิกการ์ดหรือไม่มีก็ตาม
2011
2016
2016
2016
2016
2880
5
5120
5K
9to5Mac
9to5Mac
Apple
Display
Display
Display
Display
Display
Display
OS
Thunderbold
Thunderbolt
Thunderbolt
Thunderbolt
Thunderbolt
Thunderbolt
WWDC
WWDC
WWDC
WWDC
WWDC
X
iOS
tvOS
watchOS
x
